國安法】議員發言仍受保障免法律追究？ 梁君彥：議員要自行判斷法律後果

邊個唔支持政府議案就拉得